有無人試過買吊筒仔返黎打jj

會唔會有食肉菌

this?

笑左，